\part{סקירה של הדקדוק\\\C{Arolwg ar y gramadeg}}
\frame{\partpage}

\include{parts/grammar/phonology}
\include{parts/grammar/mutations}
\include{parts/grammar/nucleus-satellite}
\input{parts/grammar/nominal/main}
\include{parts/grammar/time}
\include{parts/grammar/verbs}
%\input{parts/grammar/adverbial/main}
\input{parts/grammar/clause-models/main}

%TODO:
%Methu cuddio'r ffaith ei bod hi wedi troi'n dipyn o sinig oedd hi, mae arna i ofn. (Aled Islwyn/Unigolion, Unigeddau/Stori_Linda.tex)

%Yr oedd yn dda fod Sheila’n anghofus, ac yr anghofiai sgwrs heddiw cyn gwawr yfory.
%נומינליזציה

\begin{frame}[standout]
	המשך יבוא…

	\C{I’w barhau…}
\end{frame}
